好撚憎陳豪成日走音式講對白 講英文

套套都咁講野

得啲戚其義劇先會做正常人角色